每個愛過既人都在等待這一天

mk